係咪中意左炮友？

是咁的，我同男友分左手無耐，我就去左北京出差。
尾二果日我無聊玩WeChat既"附近的人" 識到個男仔，佢都係出差 （佢本身上海人），傾左個幾鐘到就約出泥 （我認我想約炮多）。
個男仔比我感覺係有禮貌又細心，當然都係我中意男type： 個樣斯文溫柔但又大隻！
之後大家都想玩，就同意去佢酒店上床。
一開波個男就問可唔可以錫我，大家濕吻一輪，又摷又摸開始除3啦。
上床都玩得好開心，佢又搞得我好舒服
開頭仲好溫柔，問我中意咩姿勢，想點玩，問我舒唔舒服。
後尾就係我中意既果種好MAN好猛，完全制服我！
玩足個幾鐘，又轉左好幾個姿勢，大家都好滿意。
做完大家攬住傾左陣計再一齊沖涼。
之後叫我不如留底過一晚，我話好，佢又比左佢D 3我當睡衣。
之後大家攬住訓，訓訓下又唔規矩，先泥係錫我額頭，之後又開始濕吻互摷
最後69，大家互相玩，佢又再射，我又再高潮
訓到第二朝，大家又一齊沖涼，係浴室又再玩過！（唔係講笑，一諗起佢我下面又濕，佢真係好正！）
之後大家去食早餐，又gentleman會幫手拉凳比我坐，
想飲水又會即擰開個蓋先比支水我，飲完直接拎我支水，擰番好再袋入自己個袋，唔洗我拎。
大家之後去VR館玩，好男友feel，韓劇出現既摸頭讚你好可愛等等既情節都有曬！
最後就送我上機再泥個機場goodbye kiss！
之後我地一直有聯絡，仲有講番當晚有幾開心（當晚佢又係幾用心，我又幾忘我去服待佢）。
我地都想再見，不過佢開始提我唔好再約其他人，約佢就好。
呢幾日，日日都諗起佢。我唔知係咪沉左船

既然講得咁好
可以試下發展

結婚咪帶條友落香港

幾好 幾開心 帶埋見家長啦

樓主有愛滋病

可能可以做結婚對象，一生一世！

呢啲係咪叫免費雞？
仲要係隻蝗蟲ge 免費雞
69 有梅毒花柳就爛口了

樓主你估佢得你一個sp?

好奇問: 有炮友既你地，點同炮友保持關係

做乜講結婚

以為搞基潮文嚟𠻹

無炮友 sad
但身邊有個朋友同佢女朋友係炮友關係開始
岩岩拍拖1周年，不過兩個都係香港既

當我叫免費鴨囉

開頭就係覺得無放感情，做足安全措施，玩得開心就好。不過後尾第二日佢咁男友feel, 有些少動心

大家有需要先會揾大家,平時唔會點傾計,
因為出得嚟玩,大家都知遊戲規則

我後尾八卦走去上網search佢個名，發現原來佢係佢做野果行係算名人，出名嫁。外國網有登到佢寫既野，我即刻又再動心覺得佢係個好叻既人🙈
約炮睇黎唔岩我玩

拎個經驗咯,
玩呢d的確可以識到唔同層面既人
我都識個一個富婆,佢離咗婚,
應該係老公分咗唔少身家畀佢.

不過都冇諗過同佢一齊,
自己都冇經濟負擔,
大家切磋過就算

你鍾意俾人屌啫，係度是但搵個巴打都搞得掂

中意比佢屌 正過曬之前啲男友

認真想知你會唔會同你之後既伴侶坦白？

睇之後既伴侶係乜野人，再決定

你真係過意得去？我以前就係咁比人呃過，原來身邊同學做過ex sp，一直做左傻仔都唔知，仲要係由個同學講比我聽

你個case係當時你個ex唔係單身，個ex 既sp又係識既 (面都無比你)，同埋佢一直瞞你。

我個case係，我單身緊，無背叛邊個，同埋我諗之後搵既伴侶都唔好係同一圈子搵。

相反咁諗,你又可唔會可留返個處畀條女?

唔得就唔好伸脷啦

搵sp呢樣野真係......
可能我太保守啦

我係處男ok?掂都冇掂過佢，好撚好彩

Sex is fun

關咩事,假如你畀條女捉咗上床,
大家光脱脱,
你會唔砌佢,唔好咁假啦

我真係恭喜你呀
keep住,終有一日會等到

你咪撚信，上年同佢旅行都去埋

唔好再識其他男仔 唔好害人

sor 一路睇一路搵有冇啲gay位原來認真po

我信,我真係信
好似你咁好仔,香港冇乜邊幾個,忠於自己信念就ok

如果你發自真心既，thanks

個女仔會唔會擔心自己無魅力。。。。

真心
希望你唔好再被人呃

識女仔？

約定時間去做個性病檢查，約開炮咁熟手未打9合1就

性病post班友叫春，通常嫖果班都好少中大獲野，9成虛驚一場，但約炮果班成日都中二三獎

Gay porn

有無男主角大隻相睇睇? (非gay)

睇定啲先啦 分分鐘人哋有老婆

絲打好淫好似睇甜故

我覺得你都分咗手 真係鍾意佢之後有發展我認為ok
但如果對方只係玩玩下/單純for sp，你就要抽身
最後記住盡早確認大家嘅關係，祝你幸福

雞

gay post

我都想搵一個甘既男人老實講
羨慕你

條友幾大碌
樓主又有幾忘我

泥你老母
3你老母

係，比我冷靜幾日，就應該會好啲

講到咁
原來係大陸佬

睇嚟你一係好鍾意佢

本身想post係成人台，但無圖就廢事😂
依家都係諗如果大家唔係約炮識既，或者會有機。

無啦無啦，唔係約炮識可能都會有機。

重點係技巧

其實你真係想同佢一齊咪問清楚佢咯,如果佢淨係想同你做sp, 佢啫話有正印,咁你要犯賤都冇人會阻止你,因為香港都幾多女仔係咁

靚女無分國界，靚仔都係

依家仲記得當時，仲有少少fantasy 姐😂
一齊就無咁大勇氣啦
個人感情觀係，開始一段感情容易，維繫段感情先係麻煩。
現實啲諗，依家睇當時，實係美好既。

絲打算吧啦
頭幾日係熱情d
過多幾日就覺得呢個男人狗也不屌

你第一次揾sp?

你講到佢咁好，
事業有成又大隻又剩，
好可能一早已經有老婆啦，
大陸人好早就結婚㗎啦，
無老婆都有女朋友啦，
唔好越踩越深呀，
呢啲仔咁識玩，最終受傷害嘅一定係你

不過又，呢次係第一次約炮。
我以前細個會覺得要好愛一個人先可以做，所以會諗對方係唔係真係愛自己？定純粹have sex 諗多左好多野。
依家覺得唔一定有愛先做到，所以覺得真愛幾咁可貴
會唔會有下次？我覺得唔會。
一黎驚沉船，二黎係同佢玩過就乜都夠了

係呀，之前都係同男朋友

咁你快d揾男友啦,

一早估到你係第一次

其實係，雖然佢長居外國，但佢話佢自己單身左年半我，我都覺得無乜可能。
不過自己都唔會有機會知佢邊句真嫁啦，所以我都無再問。

唔急😉

飛過去送上門啦屌

承你貴言

真係好想有個好似佢咁，細心到同我擰水樽蓋，係張床到玩得開心既好man既男人🤤🤤🤤

一直搵緊句破綻

早婚呢點真，識人雙方家境ok所以兩個一大學畢業就即刻結婚(唔係奉子成婚)好多都無個種想睇定啲既概念
玩完就算啦what happens in Beijing stays in Beijing

人地Dr. 畢業🙈係美國做professor
算吧啦算吧啦我，實大把女收埋左

約個時都係咁問我做乜，咩學歷，咩學校畢業😂

樓主唔洗咁認真，
你諗諗上海咩地方，
多數大陸人早結婚，
佢咁優秀冇老婆？你自己信唔信？
btw 你咁有自信除左個身體其他野可以吸引住佢一世？

但佢約絲打你都證明你有些少魅力啦

登妳開心搵到好野食

不過叫做試過食過就算！

隨時戴綠帽

雞鴨天生一對

因為當時係同一個會場到大家無聊走去開 ‘附近的人‘。佢原本想約食飯，所以開頭佢乜都講少少咁，工作，以前讀書啲野，又問我啲野😛

岩！試過就算！

男人事業有成就床上功夫好仲要用呢啲app一定係playboy，成副偈都係為食女

事實上唔搞得多功夫點會好，實年中食唔少樓主呢啲無知婦孺

你叫我唔洗咁認真，咁我就自然唔諗一世嫁啦

如果唔係約炮 可能冇機會認識呢

我係你會問咗佢背景先
佢有呃你係另外一回事
機會係自己爭取

呢句真

sp 咋， 你估做人世咩， 除左扑嘢之外就係nothing... 你去search 佢d info 其實你已經有興佢同佢一齊

屌你老味嫌每日150唔夠多呀？

本身已經唔打算深究佢係個乜人，知佢大概做乜，係邊做，些少感情事。只係無意中知道佢個名，之後先走去google. 發現上網佢乜資料都有齊曬！！

咁。。。佢事業方面唔係我識得既人之中最叻既一個，我以前男友有啲都仲叻。不過佢既細心，男友feel，同床上，係我之前既男友都做唔到🙈

痴撚線而家d咁撚多公廁，cheap撚到是但俾個大陸佬屌

個回味緊嘛

你未來男朋友遇到你呢d公廁真係喊出黎

咁咪得閒搵佢扑吓嘢囉， 搵sp 最大鑊就係𨳒閪屌出感情... 好撚大鑊

我係咪可以詐騙下佢
咁都比我見到面🤪

雖然睇唔到你個樣
但都知你依家下面濕哂喇

其實你問吓咯,
我之前識咗個sp ,
佢都好靚女,成個何超蓮咁

第一次見面淨係kiss咗
隔咗幾日先上床

跟住佢都做埋我條女啦

不過上個月啱啱飛咗佢

一齊咗10個月到

所以如果你覺得自己有條件吸引佢

不彷問吓

千祈唔好， 唔好進入佢嘅生活， 如果唔係你連閪都冇得𨳒... 總之閪痕就搵佢， 冇事就唔理佢， 講完

咁你做sp好好地，做乜要做男女朋友呢？

無，不過佢開始問我有無其他social media，有無啲share自己生活既平台，我一樣都無比佢 (不過我話我最多私人send比佢🤪)。

你講既嗰d男人純粹係為屌sp而屌

樓主個種男人係想揾有質素既女而屌

兩樣野嚟

因為佢想了解佢點解咁靚都要出嚟揾sp

佢故事都幾有趣我咁啱返嚟香港,見有時間咪同佢玩吓,點知佢認真咗

想

總之保持現狀對你黎講係最後， sp 變男女朋友會好撚多問題... 簡單d 講， 你地而家大家都冇責任， 幾撚輕鬆... 到你有責任果陣就好多嘢會唔開心， 何必呢

互射左幾多次？

樓主真係好嘔心 負評上一頁

gay

有咩分別？ 你又知佢果種男人係咩男人？ 人地𨳒過幾次閪上黎發幾篇文你就估到人地係咩人？ 我有個男女朋友都比個大陸所謂成功人士呃左幾差萬... 其實睇新聞都唔少啦... rofl

岩，好不容易分左手，原因就係想單身 何必多想又踩翻轉頭

起碼絲打一定幾索先啦

港女=免費雞

Gay 🤨

係囉 咁快代入角色

比我嘔心多一排，一排就夠

唔駛起哂鋼喎
首先唔知你有冇試過揾sp啦

咁有1 種男人a係純粹有西就屌,唔理好醜,但求就手

第2 種男人b係想揾靚女先會同佢開房

不過你可能又話有咩分別呀?

咪又係開房屌閪!

其實分別就喺呢度

食m記同食omakase都係食野落肚,

點解omakase會成幾千蚊一個set meal ?

m記就幾十蚊一個餐?

食m記係快餐

食omakase係一種享受

係有分別

唔洗錢有得同女搞比我都濟,我估樓主個樣仲要唔錯果隻

咁都叫代入角色

我自問對食都係有要求嘅人， 但sp 就肯定唔會上身...

我覺得對方更加唔錯

是咪乾咗太耐咋

樓主口技應該幾好下

如果個男嘅唔係大陸嘅，而又真係追你... 我都會建議你try try... 但係大陸嘅話， 老土d 講 畫虎畫皮難畫骨 知人知面不知心， 天大地大有咩你去邊度搵佢...

我係歧視大陸人， sorry

真心，我岩分手果個前度，拍過14次拖，我都覺得佢唔係好掂。

繼續留係fantasy 係好事，距離美

乜真係咁重要？

重要架，加上有冇互動

填補下失戀嗰種空虛就算，唔好沉迷

👍🏻

自動送上門既臭雞

有免費雞可以屌 做返場戲大家都開心

正過哂之前
咪再搵啦 廢事累死好男仔

條友又約炮

老實講，樓主"暫時" 都冇咩事，其實都執返身彩... 大把case 扮成功人士/富豪騙財騙色，自己去百度search 吓一大堆... 出名d 有楊思琦啦， 仲要比人𨳒大埋個肚... 又或者有d case 扑嘢果陣偷拍跟住敲詐勒索... 仲要附近的人識喎... 熔左你都唔知咩事... 冇事其實你要劏雞還神添

總之小心d 啦

下體決定腦袋既人聽得入耳至奇

樓主個post 正 甜故甘

我有個fwb 都甘正 大家香港人
我第一次就沉船
App識 本身唔諗住搞
點知出左黎三四次就上左
高大靚仔 細心溫柔 呢家野就係無得頂
最重要溫柔細心 前戲做得好好
屌 諗起都正 真係有鍾意左佢
不過個心一直提自己要抽身 玩過陣就唔玩
開心過咪算

之後大家都想玩

講女炮友

叫佢屙舊屎畀你食，如果你食唔落口即係唔係真愛，完

最後有無互射？

I know that feel sis

Lower your expectations

共勉之 ，最近我都沈左個sp

屌，搵極都唔見有基點

樓主有冇一張近似你個樣既相黎睇下？

this is gay

「唔好隨便同人發生關係
話就話前事不提 都係另一種虛偽
因為 我始終認為
你老公都唔想知道佢有咁多襟兄弟」

樓豬 得閒聽下偉大航道啦

唔明點解可以係第二個國家識完人即刻上人地酒店
仲要係大陸 係搞都去自己酒店啦
一陣預到壞人 一入酒店俾人攞哂d器官出黎點算

留明睇你講咸濕野, 快快, 講多啲

問心，照樓主咁講，的確好過好多港男

而且樓主滿意條仔，條仔係咪都滿意樓主？

自己開心咪得囉

玩下鴨都可以沉船

互射

咁你出唔出嚟一戰？

正就繼續係上面搵食 大陸大把呢類 男女都有得玩 有排玩 求下你唔好返黎識男仔

既然咁正就試下 不過都要小心觀望 可能佢係好gentleman嘅player
而且 保護措施要足

屌 以為gay po

點為之有技巧？
留名學野

呢個世界只有下面決定腦袋既moment，沒有下面決定腦袋既人

連登愈黎愈多雞

正是個細心溫柔！

俾大陸仔當免費雞屌完仲要中意人 呢啲係咪叫逆沉船

唔洗屙我都知唔係真愛

同樣地咁都有人覆

都唔係好多姐

大家互相玩，佢又再射，我又再高潮
差啲以為係

依家都無得諗翻轉頭，唯有提自己以後唔好。
1. 因為大家去既係同一個會場出差，個底係點衰極有個譜。
2. 係分手無耐，覺得終於自由身，心情覺得終於身心都係屬於自己既感覺(唔expect 好多人明).
3. 可能就係異地，個人大膽左。

但我依家已經過左果個咸濕mode

佢實滿意啦。大家之後提翻一齊回味，仲話好多野想試，問我假期點，可以大家再搵個weekend再黎

其他人唔諗了

應該唔再玩了。一黎覺得遇到佢都玩夠，二黎覺得真係癈事有感情

一定做足

細心溫柔

屌你老母愛滋雞

呢個世界就玩完，做和尚就最安全

正就繼續係上面搵食 大陸大把呢類 男女都有得玩 有排玩 求下你唔好返黎害人

個男友mode同個氣場唔係個個人都有

放心，我都會飛翻外國

其實擰水樽蓋好小事，唔熟既男人都會對女人咁做絲打千祈唔好放大左

岩 外國會岩你咁開放既女 外國重爽 要咩有咩 鬼佬都好鍾意easy

比你，佢肯飛6個鐘去你到過個weekend. 你制唔制？

I mean制唔制再玩

廢話少講，樓主過黎比我屌

一個Wechat就顯示出你係咩人

人唔笑狗都吠

Do you ever care?

Elaborate plz

做固定炮友先，夠一年半載 未屌厭咪試下屌一世

樓主真係濕哂

搵互射呢個詞語搵左好耐

玩埋69都叫做足安全措施

佢話我樣 身材 口技 下面 床上互動
動靜可愛係個晚做完同第二日一齊去玩先讚
係個靚境底下互相依偎仲錫下你額頭同你講叫你以後唔好玩

呢啲係後尾google佢啲資料先知

仲以為gay post

樓睇得開心可當gay post睇，好隨意嫁姐

好撚失望 一路期待有gay既詞語 點知無...

八頁都未有雞圖？

超蓮都要搵sp，咩世界

巴打點識，留名學野

鍾意大陸仔樓主應該好撚柒

溝成左希望維持原貌

要睇伯母開唔開通

佢又比左佢D 3我當睡衣

沉撚左船啦